今日係英國擺咗一個小型連儂牆 冇歐洲人或者英國人對"Anti-Chinazi"反感

話說今日 U 有個fairs
我就同班friend搞咗個連儂牆 同埋周圍派傳單
咁我哋諗住試試水溫 喺個連儂牆其中一張poster 印有Anti-Chinazi嘅字眼
本身唔係特登嘅 只係印咗唔想嘥就貼埋上去
點知就比我發現啲英國人 對於Anti-chinazi呢個字眼根本一啲都唔反感反而仲好贊同 佢哋仲話"We are fully support with the Hong Kong Protester".
反而一班中國嘅學生圍觀並且感到極度不滿 但我睇到佢哋面上嘅皺眉都感到十分興奮

基於早前攬炒巴話呢個字眼過於敏感 所以改咗另外一個字眼
我每次串親都係Total唔識串((我英文差

但係我想問其實你哋有冇真正係歐洲街頭 試過水溫?
個人認為Anti-Chinazi比另一字眼更為可以達到效果
純粹好奇一問 不分化不割蓆

He means we shouldn’t use chinazi alone use anti-chinazi is much more appropriate

根本就要繼續用，希望攬炒巴呢個隱形大台可以收返呢個言論，唔想輸喺攬炒巴身上

各有各做

甚至今日有一個中國人行埋嚟同我講
"辛苦了 加油"
佢都係對Anti-Chinazi呢個字眼冇反感

冇其他形容字比anti-chinazi更好

#anti-chinazi係無問題
問題係之前好多人懶淨打#chinazi

真 Totalxxxxxxxxx真係串都唔想串
Anti-Chinazi 簡單易明又可以達到效果..
重點係佢哋唔反感

咁其實講番加anti咪得
屌公海又叫我哋咪撚用anti-chinazi 用咗就係鬼

其實有唔少出國嘅都知共產黨嘢
出得嚟搞事嘅
1.收咗錢
2.自己本身就係共產黨/有關係
3.愛國愛到盲咗
4.被迫愛國(因為想圍爐)
5.真心膠唔知發生咩事
利用一下唔同人群嘅特點去做文宣
心水清嘅當然係真係有嘅,嗰位"辛苦了 加油"係真中國人,屬於中汁至高汁水平
拉壟更多真中國人更好

講真反極權直頭係失焦
極權講真俄羅斯， 印尼， 整個中東同非洲都有

但反赤納粹就只得一個目標
更加對準喺海外既支那人
所以話民陣成日陰d陰d冼人一鑊

但係依然有一堆所謂嘅✌️🏻大台✌️🏻
遲啲如果用咗anti-chinazi 公海就會擺我哋上枱

今日當然有一堆支那人同我哋講
"中國有什麼不好" "現在違反了一國兩制了沒有?" "你們只放一些警暴的相片出來 有什麼意義有什麼用途?" "人家美國也是用棍打的 你們就在這裏小題大做"

麻煩哂巴打
除左屠輝同莊定賢，記得話埋俾英國人聽佢地仲出左件「 yellow object」

班英國人特別對"yellow object"好大反應
一派張leaflet比佢哋嗰陣就o撚曬嘴
同佢地解釋完之後佢哋好似好嬲咁

有勞巴打幫呢班友揚名聲、顯父母
諗起陶傑話香港正苦「以為香港年輕人「親英戀殖」，於是用英國白人警官來對付，讓你們以為，這些胡椒噴霧和塑膠子彈，都來自英女王的白金漢宮，於是個個身軀發軟，含笑飲彈。」

港人治港 還政於民

陶輝係hertford college?

要加anti先唔反感

之前冇加

仲有
你擺u點同
全部後生仔

中老年完全唔同

我覺得兩樣野無衝突

無大台 遊行係你去 用你自己想用既口號
單用Chinazi可能令人誤會 (有啲西人見到Swastikia就話你納粹) -> 清楚啲加多個anti

支那人就由佢,盲撐/有利益
要拉就拉真中國人

今日係有老人家主動撩我傾計...
你唔好以為大學fairs淨係得學生

但係聽聞加咗anti公海都唔比用